個 頭 大 真 係 好 撚 慘

個 樣 幾 靚 都 好
啲 比 例 都 係 唔 啱
個 人 又 睇 落 大 隻 啲

笑 乜 鳩

見到個topic 一次笑一次

笑 你 老 母

同女仔俾人話強壯有異曲同工之妙

冇 呀 屌 你

去買冒要買XL
standard size果d唔嶄洗試都知唔岩

我屌

........

屌你老味 我比人叫足十年大頭仔 仆街

頭大睇落唔係瘦㗎咩....

食肥D自己，等個頭睇落冇咁大

沒有比較就沒有煩惱

肥 呀 屌

個頭大咪顯得無咁肥

仲 肥 呀 屌

點解你日日開post啲topic都咁過癮

啲人望你
咪高炒
咁個頭遮咗半個身
咪瘦

所 以 咪 無 人 要

矮 過 我 果 啲 咪 肥

你鍾意高佬怕咩

頭
身
身
身

而 家 鐘 意 果 個 唔 高 了
但 都 係 唔 鐘 意 我

大把公仔個頭大個身，不知幾正
大耳獸，Keroro軍曹

搵過個高嘅

你 講 果 啲 全 部 都 雄 性
但 我 係 雌 性 就 唔 同 講 法

做咗周庭？

矮 都 溝 唔 到
搵 咩 高 嘅 啫

感 覺 o n 9 d

我150 受溝

pm me

樓上

1 5 0 新 移 民？

屌你老母

Hello kitty

姐姐

下 一 個 男 友
不 要 再 找 濛

好柒

再

好 撚 醜 啊 屌 你 老 母

多啦美

咁 打 字 應 該 係 練 打 字
唔 用 聯 想 功 能

可能鐘意，比較內斂姐

食 過 了
唔 好 食

用九方 好快

仲 醜 ， 你 睇 冇 大 頭 雌 性 係 靚 （除 咗 我）

喂啊~~~~~咁亂嘅~~~~咦

食 完 話 唔 負 責
點 睇

我 用 倉 頡

洪卓立個頭都好撚大

睇都未睇明我

宅 男 大 碌 好 多

其實我唔係盲...點解淨係我先要大字啫

屌 唔想知啊仆街

樣衰加頭大

醜

驚你啲脂肪谷到對眼瞇住唔睇到

宅 男 可 以 插 到 好 入

柒就唔好搞咁多野啦-.-

因 為 非 常 襯 你

算啦。。。。人都死咗。。。。

我靚

世 事 被 你 看 透 ！

搵過個

我都係大頭仔
個頭大到戴唔到太陽眼鏡
每次都撐到個框勁開

唔 知 生 咗 愛 滋 未

仆街

好 想 搵 佢
繼 續 錯

屌....個topic已經夠好笑架啦

唔好再講啦好無
我好辛苦

奇行種？
Sorry

戴 眼 鏡 會 頭 痛
頭 箍 都 會

屌你仲笑
以前中學又瘦個頭又大
俾人笑似火柴人

以為已經有

moto

收手啦

我決定bookmark呢個post
以後唔開心就睇番
多謝你

咁 以 後 要 小 心 全 世 界

i have

咁真係好笑點忍呀

何德何能...

改 名 做 M 屬 性 肥 仔 喇

繼續吹

自 走 砲 台

咁 仲 唔 快 啲 貼 屌 得 個 講

好 掛 住 佢

萬能key咩....

我意思係個topic 同埋啲人嘅cm

我貼咗你唔好哭

忍者龜頭很大

Pmed

佢 不 嬲 都 自 以 為 係

好啊

你 都 俾 人 笑 得 好 開 心

我聽過好多會員嘅吹奏都係失望

快！

自貼做乜9

吹 奏 宅 男 ？ ？ ？
全 登 得 我 一 個 ⋯

慣咗 無野了 嗚

有 病 死 肥 仔

笑完 而家心情低落番 典蒜

佢身型比例真係好撚柒
一味追求大隻
但完全忽視觀感

發 炎

車頑囉

小拳石犬

個 佢 係？

食嘢

幾高幾重？

佢 有 吹 奏 過 咩

佢個個都吹㗎啦

減 左 肥 個 頭 都 大

係 唔 吹 奏 我

頂 呢排睇得太多反中post
以為你講緊小拳石

我吹 女神

垃 圾 p O s t 都 上 熱 門

sor借位 btw深感同意 重要本身已經唔高唔橫

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

完全知我講乜

巧 滾 動

識人15x 仲要身型細粒 所以個頭睇落又圓又大

我以為自己開po

覺得自己溝女叻過好多仔。。

佢個頭係咪碗黎

入黎呀 屌你老母

溝 me

但我唔會溝

西瓜黎

證明你本身就肥

姐係平

New Era帶咩size

利申 8號size

我都好明白你嘅感受
所以唯有將身型練好

男仔頭大點睇
不過通常頭大腦大
聰明啲

痴撚線

我趣趣地要咗你

Yo-yo